{"slideshow_credits": null, "snippet": "\u201cT\u00eate-\u00e0-T\u00eate,\u201d at Yancey Richardson Gallery, was organized by Mickalene Thomas and focuses on portraiture, a genre that bridges both African and American photography.", "abstract": "Holland Cotter reviews group photography show Tete-a-Tete at Yancey Richardson Gallery.", "section_name": "Arts", "print_page": "27", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Holland", "role": "reported", "lastname": "COTTER", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By HOLLAND COTTER", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/08/10/arts/design/tete-a-tete.html", "lead_paragraph": "\u201cT\u00eate-\u00e0-T\u00eate,\u201d at Yancey Richardson Gallery, was organized by Mickalene Thomas and focuses on portraiture, a genre that bridges both African and American photography.", "headline": {"seo": "&#8216;T&ecirc;TE-&agrave;-T&ecirc;TE&#8217;", "main": "&#8216;T&ecirc;TE-&agrave;-T&ecirc;TE&#8217;", "print_headline": "\u2018T\u00eate-\u00e0-T\u00eate\u2019", "content_kicker": "Art In Review", "kicker": "Art In Review"}, "_id": "53f9ae0d38f0d84410bcb272", "word_count": "402", "multimedia": [], "pub_date": "2012-08-10T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Weekend", "keywords": [{"value": "Art", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"value": "Photography", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": "Art & Design", "type_of_material": "Review"}