{"slideshow_credits": null, "snippet": "A convicted member of Al Qaeda was transferred from the prison camp at Guant\u00e1namo Bay, Cuba, to his native Sudan \u2014 a first for the Obama administration\u2019s military commissions system.", "abstract": "Pentagon announces that it has transferred Ibrahim al-Qosi, a convicted member of Al Qaeda, from the prison camp at Guantanamo Bay, Cuba, to Sudan under the terms of a plea deal struck with military prosecutors; it is the first time a detainee convicted under the Obama administration\u2019s version of the military commissions system has been sent back to his native country.", "section_name": "World", "print_page": "9", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Charlie", "role": "reported", "lastname": "SAVAGE", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By CHARLIE SAVAGE", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/07/12/world/africa/convicted-al-qaeda-member-is-transferred-from-guantanamo-to-sudan.html", "lead_paragraph": "A convicted member of Al Qaeda was transferred from the prison camp at Guant\u00e1namo Bay, Cuba, to his native Sudan \u2014 a first for the Obama administration\u2019s military commissions system.", "headline": {"seo": "Ibrahim al-Qosi Is Freed From Guant\u00e1namo and Sent Back to Sudan", "main": "Guant\u00e1namo Prisoner Is Repatriated to Sudan", "print_headline": "Guant\u00e1namo Prisoner Is Sent Back To Sudan"}, "_id": "53f8b51038f0d835538dce6f", "word_count": "521", "multimedia": [], "pub_date": "2012-07-12T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"value": "Guantanamo Bay Naval Base (Cuba)", "name": "glocations", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "Sudan", "name": "glocations", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"value": "Al Qaeda", "name": "organizations", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"value": "Defense Department", "name": "organizations", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"value": "Obama, Barack", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"value": "Bush, George W", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"value": "Detainees", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "7"}, {"value": "Terrorism", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "8"}, {"value": "Qosi, Ibrahim al-", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "9"}], "blog": [], "subsection_name": "Africa", "type_of_material": "News"}