{"slideshow_credits": null, "snippet": "I was arrested on a bus ride and wound up in prison at Guant\u00e1namo Bay.", "abstract": null, "section_name": "Opinion", "print_page": "", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Murat", "role": "reported", "lastname": "KURNAZ", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By MURAT KURNAZ", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/01/08/opinion/sunday/notes-from-a-guantanamo-survivor.html", "lead_paragraph": "I was arrested on a bus ride and wound up in prison at Guant\u00e1namo Bay.", "headline": {"seo": "Notes From a Guant\u00e1namo Survivor", "main": "Notes From a Guant\u00e1namo Survivor", "print_headline": "Notes From a Guant\u00e1namo Survivor", "content_kicker": "Opinion", "kicker": "Opinion"}, "_id": "53f23a4b38f0d847437df77a", "word_count": "1186", "multimedia": [], "pub_date": "2012-01-08T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "OpEd", "keywords": [{"value": "Guantanamo Bay Naval Base (Cuba)", "name": "glocations", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"value": "Detainees", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"value": "United States Defense and Military Forces", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"value": "September 11 (2001)", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"value": "Afghanistan War (2001- )", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"value": "Taliban", "name": "organizations", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"value": "Center for Constitutional Rights", "name": "organizations", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"value": "Al Qaeda", "name": "organizations", "is_major": "N", "rank": "8"}], "blog": [], "subsection_name": "Sunday Review", "type_of_material": "Op-Ed"}