{"slideshow_credits": null, "snippet": "I spent seven and a half years at Guant\u00e1namo, without explanation.", "abstract": "Op-Ed article by Lakhdar Boumediene, the lead plaintiff in Boumediene v Bush, who was in military custody at the Guantanamo Bay Naval Base prison facility from 2002 to 2009, describes how he came to be imprisoned and his experiences at the prison; asserts that as long as Guantanamo stays open and innocent men remain there, his thoughts will be with those left behind in a place of suffering and injustice.", "section_name": "Opinion", "print_page": "9", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Lakhdar", "role": "reported", "lastname": "BOUMEDIENE", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By LAKHDAR BOUMEDIENE", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/01/08/opinion/sunday/my-guantanamo-nightmare.html", "lead_paragraph": "I spent seven and a half years at Guant\u00e1namo, without explanation.", "headline": {"main": "My Guant\u00e1namo Nightmare", "print_headline": "My Guant\u00e1namo Nightmare", "content_kicker": "Opinion", "kicker": "Opinion"}, "_id": "53f23a5638f0d847437df77b", "word_count": "1069", "multimedia": [], "pub_date": "2012-01-08T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "OpEd", "keywords": [{"value": "Guantanamo Bay Naval Base (Cuba)", "name": "glocations", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "Detainees", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"value": "Human Rights and Human Rights Violations", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"value": "Decisions and Verdicts", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"value": "Supreme Court", "name": "organizations", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"value": "Bensayah, Belkacem", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"value": "Leon, Richard J", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Sunday Review", "type_of_material": "Op-Ed"}