{"slideshow_credits": null, "snippet": "The Calder Foundation has bought a sketch of Fernard L\u00e9ger, done by Alexander Calder around 1945. And the work of Ren\u00e9 Lalique is being exhibited at the Corning Museum.", "abstract": "Eve M Kahn Antiques column; Calder Foundation in Manhattan pays $4,800 for portrait of French artist Fernand Leger by Alexander Calder; exhibit Rene Lalique: Enchanted by Glass, opening May 17 at Corning Museum of Glass in Corning, NY, combines tableware, factory equipment, architectural salvage, trinkets and damaged objects by the French Art Deco designer.", "section_name": "Arts", "print_page": "30", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Eve", "role": "reported", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By EVE M. KAHN", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2014/05/09/arts/design/a-glimpse-of-leger-a-good-look-at-lalique.html", "lead_paragraph": "The Calder Foundation has bought a sketch of Fernard L\u00e9ger, done by Alexander Calder around 1945. And the work of Ren\u00e9 Lalique is being exhibited at the Corning Museum.", "headline": {"main": "A Glimpse of L\u00e9ger, a Good Look at Lalique", "print_headline": "A Glimpse of L\u00e9ger, a Good Look at Lalique", "content_kicker": "Antiques"}, "_id": "536bf54a38f0d874ed902331", "word_count": "1026", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2014/05/09/arts/09ANTIQUES1/ANTIQUES1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2014/05/09/arts/09ANTIQUES1/ANTIQUES1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 799, "url": "images/2014/05/09/arts/09ANTIQUES1/ANTIQUES1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2014/05/09/arts/09ANTIQUES1/ANTIQUES1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "799"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2014/05/09/arts/09ANTIQUES1/ANTIQUES1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2014/05/09/arts/09ANTIQUES1/ANTIQUES1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2014-05-09T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Weekend", "keywords": [{"value": "Antiques", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "Calder, Alexander", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"value": "Leger, Fernand", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": "Art & Design", "type_of_material": "News"}