{"slideshow_credits": null, "snippet": "On the eve of Wisconsin's recall election, many voters are getting a flash of d\u00e9j\u00e0 vu.", "abstract": "On the eve of Wisconsin's recall election, many voters are getting a flash of d\u00e9j\u00e0 vu.", "section_name": "U.S.", "print_page": null, "document_type": "blogpost", "byline": {"person": [{"firstname": "Steven", "role": "reported", "lastname": "YACCINO", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By STEVEN YACCINO"}, "web_url": "http://thecaucus.blogs.nytimes.com/2012/06/04/wisconsin-voters-in-the-political-spotlight/", "lead_paragraph": null, "headline": {"main": "Wisconsin Voters in the Political Spotlight ", "kicker": "The Caucus"}, "_id": "4fd3a4868eb7c8105d8ef2a8", "word_count": "607", "multimedia": [], "pub_date": "2012-06-04T16:38:55Z", "source": "The New York Times", "news_desk": null, "keywords": [{"name": "persons", "value": "Barrett, Tom", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Walker, Scott K", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Wisconsin", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Elections", "rank": "1"}], "blog": [], "subsection_name": "Politics", "type_of_material": "Blog"}