{"slideshow_credits": null, "snippet": "The Dutch telecommunications company is considering the sale of its German unit, as it tries to fend off the advances of Am\u00e9rica M\u00f3vil, the Mexican telephone operator owned by the billionaire Carlos Slim Hel\u00fa.", "abstract": "The Dutch telecommunications company is considering the sale of its German unit, as it tries to fend off the advances of Am\u00e9rica M\u00f3vil, the Mexican telephone operator owned by the billionaire Carlos Slim Hel\u00fa.", "section_name": "Business Day", "print_page": null, "document_type": "blogpost", "byline": {"person": [{"firstname": "Mark", "role": "reported", "lastname": "SCOTT", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By MARK SCOTT"}, "web_url": "http://dealbook.nytimes.com/2012/06/01/as-it-tries-to-thwart-america-movils-bid-kpn-considers-selling-german-unit/", "lead_paragraph": null, "headline": {"main": "Facing Unwanted Suitor, KPN Considers Selling German Unit", "print_headline": "KPN Considering the Sale of a German Unit", "kicker": "DealBook"}, "_id": "4fd3a47a8eb7c8105d8ef10a", "word_count": "482", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2012/05/09/business/dbpix-carlos-slim-helu/dbpix-carlos-slim-helu-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2012/05/09/business/dbpix-carlos-slim-helu/dbpix-carlos-slim-helu-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 475, "url": "images/2012/05/09/business/dbpix-carlos-slim-helu/dbpix-carlos-slim-helu-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2012/05/09/business/dbpix-carlos-slim-helu/dbpix-carlos-slim-helu-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "475"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2012/05/09/business/dbpix-carlos-slim-helu/dbpix-carlos-slim-helu-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2012/05/09/business/dbpix-carlos-slim-helu/dbpix-carlos-slim-helu-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2012-06-01T08:05:51Z", "source": "The New York Times", "news_desk": null, "keywords": [{"name": "persons", "value": "Slim Helu, Carlos", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "America Movil SAB de CV", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "Koninklijke KPN NV", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Mergers, Acquisitions and Divestitures", "rank": "1"}], "blog": [], "subsection_name": "Dealbook", "type_of_material": "Blog"}